做乜呢排咁多金䗤小說po？

見到人哋個post咁多人覆
自己又想開返個分一杯羹